陣間需唔需要人幫手買物資同搬運物資？

資金有限，麻煩建議最急需物資
此外，有冇人需要幫手搬運物資